點解而家摩佬既防守戰術唔work?

記得有一年車仔,佢唔知帶到頭7場定8場係0失球
想入車仔一球好難
而家佢帶既隊都好易失波

防守同對方進攻隔左個維多利亞港咁遠，
任射唔嬲。

係d聯賽
你連續兩三季用同一板斧
有腦既都識拆啦

曼聯球員玩佢

防守消耗體能，你兩季波以守為主，球員身體素質自然下降。打唔番之前嘅水準

大巴有得拆仲叫唔叫大巴
依家曼聯基本上得迪基亞一個守
佢套戰術根本要有班好球員先踢到
仲要踢出黎唔好睇

個時杜夫加洛賓好睇

果陣過半場已經會迫
依家3閘線先迫
點守
大巴都唔會場場work
要接近唔犯錯 邊有可能

因為以前都仲係靠球員個人能力進攻，
而家進攻戰術進步左又講究配合團體進攻

daddy套戰術理念要既人可能當今球壇搵唔到
防反只需要前場3-4個人參與進攻
交幾腳有效率傳送 把握到就有波入
其餘時間主守等機會攻

過往成功組合
車1: 林伯+洛賓+杜奧巴
國米: 史尼達+伊度奧+米列圖
皇: 奧燒+迪馬+C朗
車2: 法比+夏世三+沙皮
普巴唔識派牌又唔防守 盧卡古d傳球控球埋門差到

宏觀球壇缺少以下球員
一個肯防守又派到牌既10號中場
十項全能 能射能傳有身體質素既中鋒
防守穩固有默契一對中堅

戰術都要不斷進步啦
上季鏝比痢狗三殺 今季痢狗仲勁過上季
但哥狗調整左戰術
如果唔係馬列斯飛機左球12碼已經小勝左

以前打守勢波係為咗等機會打反擊,
依家係唔識攻先縮係後面,重要縮得無章法
積極性差咁遠,再加埋同高層/球員關係差等問題,收皮係100%嘅事

車1: 林伯+洛賓+杜奧巴

這個組合當年真係令人聞風喪膽..
當時唔止有祖兒泰利..個龍仲要係當打施治....

果年車仔既防線 就算唔泊大巴都好難攻入啦

根本係曼聯球員問題，唔識波先反摩

真心都講句 球壇有幾多個杜奧巴前鋒
最接近果個已經係沙皮
我都曾幻想過盧卡古會成材 可惜質素差太遠

根本而家d球只抗壓力同集中力都好差，邊打到摩佬以前果套，你套曼有幾多自爆就知

想馬迪唔妹就要佢有位傳先得架，咁傳比普巴點知佢鍾意玩拖舟轉身同成日比人迫甩，攪到之後妹迪妹得勁左同唔鐘意傳比佢

盧卡古...咪玩啦伍寶...

死喺自己手上，全因佢引入大巴概念
世界上最應該泊大巴嘅當然係弱隊
當你摩連奴對強隊泊大巴贏波洋洋得意嗰陣
無數弱隊見你咁成功就會以其人之道還治其人之身
加上足球又不斷向整體戰發展
唔可以再單靠球員個人能力
摩連奴注定比時代淘汰

法國攞冠軍都係打守勢波
所以我就諗唔明普巴點解唔肯做dirty work

曼聯條後防線根本唔夠班，所以守都守唔住

前場攻得既有限 後場又經常派膠
似係球員問題多過戰術問題
邊個教都死啦班獌成日賴摩佬

有簡迪馬度迪幫手搶

失15球個年最屈機係竟然入成95球

work,搵隊比佢買齊11粒星
摩sir戰術先會成功

95分

當年成日話佢泊大巴，其實仲有成日尾段入波，個陣隊車真係好撚勁

普巴呢d毒瘤
踢國家隊對比利時守到費蘭尼一棟都冇
根撚本垃圾揀波踢

根本心態問題，個腦有問題既球員真係不能用

唔係95球係95分 我嘅意思係佢泊晒巴士依然嬴到唔少場

正解
終於有人睇得出

波底已經差幾皮啦

所以呢條正一on9

喺法國隊普巴經常去到好後

摩佬唔識攻架！係咪你記錯左呀

班兵唔聽話啫

頭先有個巴打講得岩
呢代年青球員唔聽教 自我中心
集中力低 抗壓能力差
好難打防反 結果老鼠拉龜 縮後唔識攻
前便攻唔入 後便就自爆失波
心水清都知曼聯個個中堅都老烏奶過野

佢真係記錯
當季聯賽係入72球

係曼都企到好後，不過眼神防守，法國有兩隻顛狗去搶，眼神防守咪唔出事

90後唔捱得
講完

佢依家淨係塞人係禁區
唔代表防守好喎
對面利記攻你，都唔代表防守差，暫時失波仲係個位數

Work 就唔會俾人射36腳啦

係曼聯d人姐
早兩年下體會守波一樣守得好好

佢以前踢防反
而家踢防守
冇得比

戰術過時啦摩佬，你進攻戰術一日唔改，一世都無運行。
聯賽對中下游攻唔入無用，踢防反盃賽就有用

佢套戰術，你俾返後生馬迪+後生伊巴佢咪work囉

每個年代都有唔同既戰術克制

唔進步唔改革就注定被淘汰

轉左三個領隊都唔得
點解個個都淨係以為係教練問題

why not both

摩佬一樣轉咗三間球會都第三季爆

無話唔係both
依家個個人都將焦點放落摩到

雖然佢真係7 但依一手球員同個dressing room我諗無乜邊個撚得掂

干爹 拖舟可能得

防反唔係唔得，而係你點樣喺人腳同陣式中要微調，哥帥雖然都係同一套戰術，但教拜仁同鏝都有少少變化，而佢咁多年都冇變化，人腳唔適合就係唔適合，睇佢性格就知佢下次再教，都唔會變，只會令佢成為一條尾教練

依家潮流係跑狗逼搶
但曼聯上下都唔鼓吹跑動
反而著重 身位對抗性
你睇吓球員個個入到曼聯上身都會變大隻就知
上身咁大舊點跑得多
睇盧卡古踢波唔覺得佢係特別懶
依家肥到咁都似營養師同訓練方法問題
其實球會風格導致活力唔夠喺費sir 年代已經浮現
場場波都俾中下游圍攻
只係費sir 仲有十二碼戰術頂住

根本係球員問題

條友性格巨星
要有d巨星屌住佢先識踢波

當泰利卡華奴變左史摩寧白lin
Drogba變左lkk

駁唔到

佢套野對球員既戰術執行力同職業態度既要求太高
以前轟仔果陣一班聽教聽話既絞肉機同快翼,大腳上去巴哥就自己搞掂
但靠樹立敵人黎建立自己威信呢套已經out曬,而家d球員要好似仔咁哄
拖舟你都講唔出佢咩勁,但佢教真馬果陣巴爾伊斯高拉莫斯呢班多嘴狗個個都唔敢亂黎

又唔肯好似哥狗咁改良自己套野,連英超下游都識打佢
當年堪稱係美學既防反而家只係堆人牆擋子彈然後大腳比翻個波人

曼狗部分球員係有問題,但高層又唔係唔比錢佢
佢on99做私怨撚同哥狗搶人然後放後備可以怪邊個

教練管理球員>>>>>>>>>戰術

迪甘斯夠哂資格，佢唔敢玩野

舊it人黎,技術過期

今日報導話活禾柒要先入更衣室請示球員意向先炒人就知呢間球會上至管理層下至球員有幾垃西圾

佢要有班好聽話既球員做大巴戰術，失誤要少，防要緊密，守門要強，抗壓力高，再加一個把握力夠高既前鋒作防反，佢以家隊波似係咩?

哥迪奧拿既出現隊左佢一刀
2010以前基本上足球就係對攻, 弱隊都不會過份保守
進攻咪禁上去, 失左波咪落囉
摩佬泊大巴搞店哂人地前場幾個進攻球員
再買3個球星係前面進攻, 人地唔保守後場多空位靠球星自動波咪搞得店囉
但係而家個時代唔同左, 弱隊都收縮防守, 失左波又係咁迫搶
人地泊左大巴, 你自己又泊大巴, 得個幾條友進攻點入到波
而家要學破密集, 要講求好細緻既連結組織
而呢d好明顯係摩佬既弱項
佢係唔重視進攻組織同整體意識
你睇下Martial同Rashford係佢手下無進步過
Pogba同Lukaku呢2個整體意識咁差既人都買
Pogba suppose係box to box, 但你睇佢踢波, 條友完全唔係做緊佢應該做既野, box to box要負責轉守為攻, 拎到波要盡快甩左個波, 上波進攻, 條友放波咁慢, 決定又差, 亳無整體意識
Lukaku更加唔駛講, 技術粗糙, 控唔到波, 又唔識背身護球set返俾隊友, 剩係識得衝,1個強隊前鋒應有既質素佢好多都無, 傳波又屎
Lingard又係唔知做咩, 條友根本唔夠級數做cam, 死都要放佢打中間, 明明有Mata (有大半個D. Silva既傳控) 又唔用, 曼聯打得最好個時就係放左Mata係中間幫手做傳控
炒左摩佬都要重建, 呢幾年浪費左

不能同意更多, 真係成也大巴, 敗也大巴, 而家進入高位迫搶加整體戰時代, 如果摩佬仲係認識唔到自己套理念過時, 佢教邊隊強隊都會有同樣問題, 除非去次一級既聯賽可以玩屈機個d

摩佬個套教李斯特城就得，有堆跑狗比佢

佢肯用mata , 同martial 正前 ，pogba
佢地三個夾埋打中下游破陣地，攪撚掂

曼聯防守球員勁廢

有堆咁嘅人今時今日都唔跟你摩狗啦
我防守力高仲同你玩大巴？
比人射足36腳呀 中下遊都冇咁柒啦

隻普巴

利物普攞唔到英超果季有12個12碼

曼聯12-13有6個
10-11有5個
08-09有4個
07-08有6個

十二碼戰術????

留意下 今季曼失既波
大部分都係球員個人失誤
近近地對利嗰一場失3球
第一球撚羊包越位
第二，三球就省中人改變方向
仲有對阿嗰場
第一球輸ddg 第二球輸落河
根本成個防守體系冇問題
係個人質素極差
進攻就唔洗否認
摩狗不嬲唔識進攻

講話90後唔捱得果啲睇下利物浦班後生仔對強隊弱隊都比足力去搶
明明係曼班撚屌廢
以為自己係曼聯踢波就係球星跟住hea踢

摩佬個套絕對過左時喇
戰術又好管理哲學都好
戰術要求陣中有極多頂級球員 後防要穩陣鐵血有紀律 中埸要擅守得嚟推個波上去 前鋒要一劍封喉 無大水喉射住根本變唔出花樣 仲要預踢得唔好睇

佢最大問題係太搶口 唔識同球員相處 互有心病邊個教都會死

邊年

太多hip hop型球星

pogba, lkk, rashford, lingard..

素質

摩佬將呢套搬去曼城到照ok啦
咪又係人腳問題

加埋哥狗同高普嘅高位逼搶嘅出現，造成摩佬收皮。強隊高位逼你，等你防反都打唔到，弱隊學你泊大巴，摩佬結果咪對咩隊都兩頭唔到岸。

今年都差左

素你老母質 支那仔

佢最錯就係冇換晒曼聯上幾代遺留落黎既果班後防，全部廢到痴線，防守能力根本中下遊級數

長傳急攻=踢走陳舊？

人腳廢咪諗下點提升班球員嘅實力囉，摩連奴最大嘅問題就係唔識得創造球星，只係識得用錢堆砌，你睇下哥迪奧拿點樣將史達零由一件垃圾變成主力，而福仔、Martial係曼聯就越踢越差，就知佢其中一個敗筆就係冇能力改變球員

球員唔賣命
人腳都唔岩打防守

但高普就叫班人放膽起腳，省中人咪角球，龍門球，甚至博改變方向入，其實係破解大巴既方法，有睇場波其實唔少攻門都係浪射黎

依前球員講紀律 教練叫你點踢就點踢 贏波+球隊大過一切 嗰時對巴塞 叫伊度奧打左定唔知右翼衛位都無問題 叫佢死守就死守 依家啲球員見你打防守就唔高興 領隊想打保守啲都要俾人罵 贏1：0會俾人話係破壞足球 個個都想自己做主角唔想防守 咁仲點打防守戰術

根本摩佬由一開始係曼聯搵普巴做核心果下就錯哂
以前沙比史奈達法比堆中場一有波就踢上去咁咪易打反擊
依嫁普巴一hold波妹妹下
D人都回哂防咪易迫你
防反同冠軍冇衝突
上四屆除左曼城
車仔兩次英超同李城都係打防反

咁2010年國米歐聯四強贏左邊個

不進則退啦 用嚟用去都係同一套
買唔到人就唔識教 咁唔使你教啦

洛賓的軌跡用左十年有冇 拆撚到未
套戰術係有料既 對面知你咁打都拆唔掂

佢以前教國米講過 進攻靜係需要2個人
1.每2次機會就可以入1球既前鋒 - 米列圖
2.一個傳到靚波比前鋒既攻中 - 史尼達

摩佬係重課玩法，要課到足先發揮到。問題係而家中堅閘位難抽到仆街，課到破產都抽唔到。

修咸頓今季差到爆 但係佢地都知一個足球基本知識
就係點俾人㩒住打都好一定要反擊 最近對阿妓果場仲贏埋添
咁樣大巴俾人任射 實俾人-6入啦

其實唔係套戰術唔work
係佢d人唔work

摩佬都有責任既......

仲未夠重？

其實唔係摩唔想反擊
係前面果個做唔到控傳反擊撚毛咩

或者咁講，而家係有錢都買唔到

素你老母個質

有防冇反
同埋摩佬好似冇一套work既迫搶戰術 啲前場壓迫係毫無章法

根本祖記時代嘅普巴就做到呢啲嘢
但返到曼聯打後半格就妹下妹下 防守又唔積極

佢果套迫搶真廢到 人地一轉邊 已經放棄縮後算數

費格遜接著詳細披露了當年的「飛砵事件」，他說：「在碧咸效力曼聯的最後一個賽季中，我們發現大衛的效率下降了，同時我們也聽說了他的經紀團隊跟皇馬之間的轉會傳聞，當然主要的問題還是他狀態下滑。那次，他離我約有12呎遠，在我們之間的有一排波砵，他先咒駡我，然後我走向他並踢了其中一隻球鞋，這正好擊中了他右眼的上方。當然了，他之後馬上就向我走來，表達不滿，不過其他球員們還是攔住了他。接著我對他說：『坐下來吧！是你讓你的球隊失望了，你可以無所顧忌地發洩。』」

對於那次事件，費格遜繼續說：「隨後的第二天，這件事情就見諸於各大媒體，也就是在那幾天我告訴球隊大衛必須得走，我的意思大家都很明白了，當一個曼聯球員認為他比主帥重要的時候，他就該走了。我曾說過：『如果主帥失去了他的權威，那就管理不了一間球會，情況變成球員來管理，然後你就麻煩了。』大衛那個時候認為他比費格遜大，這在我看來是毫無疑問的，而主帥的權威是不可侵犯的，你不能讓一個球員來掌控更衣室，曼聯的最高權力擁有是在主帥的辦公室。」

摩佬死因

根本班球員都好大問題，啲49000講到好似換過識教進攻嘅領隊就變勁，成日講撚到自己班球員好撚勁，又鐘意j嗰啲咩Shaw, Martial, peirerra ，唔知以為呢班友夠班踢皇巴拜。

曼城重課Mendy Laporte Stones Walker呢堆嗰陣得二線頭嘅中堅同閘 喺哥狗手下咪又係變做一線甚至top

你講真架

當年車1佢點解屈係因為佢改變左英超生態

當年英超隊最流行442平排中場 兩隻cm 係唔會好而家咁做咁多迫搶同cover 只會企死係中圈附近等後衛截到波就斬比兩翼同前鋒衝 所以你見亨利個d成日千里走單騎因爲好多時同後衛1對1 用速度爆過就掂
摩佬就用433 三隻中場搶爆你兩個cm 兩翼返後同閘夾你d翼 一截斷就比林伯塞個直線比翼或過頭波比捕捉他爆 d中下游往往攻又攻唔到守又守唔切

但今時今日英超隊迫搶傳控已經今時唔同往日 你睇屈福特完全係馬體會踢法 杜哥利 林馬個d 迫搶幾到位 走動範圍又大
除左迫搶 狼隊呢d打傳控有足夠技術球員去carry 戰術又多變 以前英超有幾多拉丁美洲西葡呢d 技術細膩既球員踢架？ 全部英撚非洲撚 而家成隊狼隊都係葡仔 西班牙佬啊 而摩佬仲係用緊十幾年前個套蛇都死啦

stones可能唔係但對比起啱啱買嗰陣好咗好多
但其餘三個真係一線

妹巴揀波踢

曼城後防一線甚至top?

未回塘既甘賓尼就top. 其他

以前要sell防守波容易 球星易啲接受
依家睇住巴狗果啲班霸係唔係就數中下遊幾粒
有幾多進攻球員仲點想場場同你守到禁區頂

Daddy打開既不嬲都唔係死守
其實佢最理想既戰術係防反
前面一定要有人hold到波 可以開展到反擊先得
國米三冠時代有大米史尼達 車仔盛世亦有巴哥 洛賓 杜夫
你睇番而家隊獌 前場邊個hold到波? 渣古? 全能王? 大英帝星?
最cool到波個個普巴都比佢雪左啦
咁咪睇落變左一味死守 久守咪必失囉

Sterling依家都係垃圾

車1條防線勁好多啦

秦利
卡華路
加拿斯

垃圾曼咩後防呀 柒頭屎摩寧 條撚樣仲以為自己真係好波 屌佢老味

前兩三年福仔應該表現好過史端寧
而家福仔已變地底泥

係
進攻固之然柒
後面又黑洞咁
成日對中下游都可以失兩球
de gea 今年基本上無clean sheet
痴撚線

仲要世二墮後幫手做串連

獌狗防中同中堅咁撚廢，打防守梗係輸到冚家剷